黨鐵明早關閉金鐘、灣仔及太子站，列車不停以上車站

黨鐵黑警玩唒啦屌你老母。聽日各區齊開花。